馬達和山齊士在後備席上拿落後開玩笑

曼聯在曼市打比中1-3完敗於曼城，這樣的結果令許多曼聯擁躉感到失望和難以接受，然而比賽中2位曼聯大將的1個表現更是惹惱了憤怒的球迷們，這兩位球員也遭到指責。

在上半場比賽行將結束之時，曼聯已經陷入0-1的落後，比起比數的落後，曼聯與對手在場面上的差距更為懸殊。此時一股陰雲籠罩在曼聯後備席上，教練摩連奴神情嚴肅，坐在他身後後備席上的盧卡古、鍾斯、費特等人也是面色凝重。

然而在人群中卻有2個人顯得格格不入，這兩個人正是曼聯大將山齊士和馬達。只見二人一臉笑意，馬達一仰頭，示意山齊士看看場內，兩人露出會心地微笑，隨後馬達笑著做出一副仰天長歎的表情，山齊士也湊過頭來，2人也悄悄嘀咕著什麼，似乎並沒有被球隊凝重的氣氛和場上被動的局面所影響。

網民指責馬達和山齊士
馬達和山齊士的這一舉動也遭到了網民們的質疑，曼聯球迷紛紛在社交媒體上指責二人。一位網民稱：「我們在對陣我們的主要競爭對手之一，我們還0-1落後，馬達和山齊士竟然能在後備席上笑出來。啊，你一定會愛上這件事的。」

另一位網民表示：「人群中的馬達和山齊士嘲笑著球隊0-1落後的局面，這充分說明了曼聯隊內的狀況。」

蓋清咁早開工呀

大佬呀 買得山神要負左比佢笑隊波架啦 級數問題

主要競爭對手之一

競爭啲咩

馬達呢

摩連奴唔續佢

以前曼狗好像攞山狗圖笑阿狗

依家阿狗可以攞返張圖抽曼狗

笑得好

有無片

求片

49000 都有今日

又捉鬼

呢啲就係49000嘅魔性

佢地唔笑我都笑啦

步雲加後塵

人唔笑狗都吠
証明佢係山狗啦

笑你就基本啦

咁又真係好難忍笑嘅

唔俾笑咁跪係度哭喪獌狗滿意未

咁樣坐一坐50k週薪袋袋平安 比著我都笑啦

場場都失波先點會唔笑

山狗真係更衣室大毒瘤

cg夠一齊笑啦!!
又唔見阿迷屌9佢

曼聯要贏 摩狗就要輸
支持繼續笑
最好兵變踢走摩狗

cg好波 忍下佢

山狗今次係會心微笑，但係阿狗個次係恥笑式，唔同既

快啲轉移視線等廢摩唔使畀人炒

咁耐都未有圖

獌狗不願面對事實

仲未見慣咩屌

睇得出馬達心愛轟
係轟佢覺得嬲 係因為自己落唔到場 幫唔到手
係曼笑到7彩 係因為自己唔洗落場 同班垃圾一齊柒

Feel 到鏡頭影住即刻扮嘆氣

牙蓋咁早又出擊

一個入雪櫃
一個入冰格

咁抵笑呀嘛

系

Cg 係人都知佢係車路士人 係阿仙奴踢住退休波
邊會有人怪佢笑阿仙奴

第一張個黑面樣好好笑

炒鳩左麾狗啦

但都係忍唔住要掩住個口

500k呀戇鳩

講撚到成世未輸過波咁
講下笑有幾出奇
勝敗乃兵家常事
唔通下下都要哭喪咁咩

上場踢果啲俾人剷要做戲扮痛
場外果啲贏輸都要表情交戲

足壇原來係影壇

克勤都睇到心酸 山神係到笑笑笑

50k呀戇鳩
500k人講你又信

馬達都變戰犯

打工皇帝每星期十幾萬 仲可以笑9自己隊波 不知幾爽

馬達：喂，原本你著緊藍衫架喎
全能王：屌，為左錢無計啦
馬達：個天玩鳩你同我姐，你睇下出面條撚樣黑鳩曬面喎
全能王：諗緊邊個係內鬼姐
馬達：諗咁多做乜呀，咪又係馬斯亞囉

山狗不嬲最叻笑自己隊波

回家吧

咁係好笑丫嘛

明明Mata 好好波
好多場都係靠佢組織攻勢/入波
但就去邊都遇著摩佬條撚屌
擺明就玩鳩佢成日都雪佢
都真係衰到貼地先用番佢
明知一早上佢就唔會咁屎

依家唔笑唔通贏波先笑？

甘好笑點忍=.=？

請尊重！謝謝！

快樂足球

做人既野，唔係笑就係喊

唔通場場波輸一球就哭喪既面口咩

查實有無咁玻璃心？ 呢啲咁既野都擺上枱做成新聞，一笑置之吧啦

睇開啲啦，咁多場都出佢，唔通場場打足90分鐘咩

摩佬啱啱黎個陣直頭係雪到唔出
唔係話場場都要踢足
但佢擺到明明知人地有料
特登唔用佢 咁黑人憎抵撚佢比人恥笑

睇錯左馬鞍山 有G叫

Mata bb前兩日先救完摩連奴老母
咁都唔俾笑呀

認真佢係最博命嗰個啦